{緊急} 今日尖沙嘴the one 有新人結婚, 唔係狗

麻煩大家fack check咗先
隔離psot樓主得一張圖
又冇實質證據, 唔好搞到人地

Afternoon sir

推

定係狗放fake news想圍捕多d手足?

你點影的

最重要係隔離POST無證據
除非有證明就唔同講法

推到有fc

lm

係咪呢個黎？

建議
未有證據肯定到係狗既真係唔搞人
衣家可以做既野有好多 成街都係核彈
完全唔值得為左一兩隻狗哂人力物力 take risk
同埋 搞人結婚真係搞人成世
千奇唔好用有殺錯無放過既心態去做哩樣野
唔值得

寧縱無枉

麻煩大家推隔離post

[突發]代朋友澄清 今日尖咀 The One 結婚

有片wo 唔係狗呀

咪撚人

你點知的

有防暴咪狗 無人守咪走

作埋詩添

你真係on9

人地都澄清左唔係狗
冤有頭債有主，
一起屌鳩話唔洗FC條友啦

唔係狗

借刀條友係咪

push

agree

推 唔好搞到人地

推番呢個中和番之前個Fake post

證明好多連登仔人地一講係狗就信，連fc都唔洗

懷疑借刀

炒左車喇喎

推，唔好搞錯人

上去封番利是比人道歉啦

pish

fc

咁借刀，賤格

咪撚無啦啦搞人啦屌，搞到人心惶惶咁

推 可能要有少少義工幫手到場解釋返 唔好俾人借刀

你老母比狗屌 洗撚揀日子

到時要人幫手解釋 有仆街想借刀
借尖咀遊行人士順手破壞無辜者婚禮 再做新聞

亂咁亂嘅文化要改善

推呀

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

H

Push 新婚快樂

大量狗隻入侵連登 唔怪得咁多散水撚

建議到場手足 上去封返禮比人地定驚

Yes sir

搞左先啦 殺一警百
如果搞錯左 咪當無事發生屈佢係狗lo

事主出左post

唔好發大係咁開post

Tui

block

你老母比狗屌

好心你做五毛分化狗就認真少少啦
你咁講野分化到邊撚個呀

屈你係狗好冇？

FC先 plz

反正都fc唔到

推多下
到時經過幫手澄清下 小心誤傷

自己人嚟架手足

你就狗

所以呢類大型活動真係要保持冷靜 fc先

要真幫慶祝新婚快樂 補償人地擔驚受怕 順便做好印象

放佢地上黎果條撚樣肯定係狗黎

想借力擾民

推！隔離post 一係就係私怨撚，一係就係藍絲黑警扮市民！

恭賀一對新人
黑警老屈死全家啦

Push

好慘

捉到五毛要起底睇下吹咩風

咁低質你對得住自己嗎?

Push唔好搞錯良民

死黑警

祝新人百年好合， 永結同心 。

做打手做到你咁Lun低質, 1毛都俾多你

tui

唔好意思

推！

afternoon sir

pish
小心借刀

推依個上去
嗰個po 似鬼 今日遊行 叫人行番起點 想俾狗捉？

sir 今日唔忙咩？

祝福一對新人
百年好合，永結同心
恭喜 恭喜

唔好搞錯呀！

樓下冇狗守=唔係狗
就係咁簡單

其實有啲人就算講事實都好，
只要係有啲人唔岩聽既一樣照ban，
fact check？
其實根本無必要，
有啲人永遠覺得自己係大晒岩晒

而家連結婚都要拍條片先

仆街借刀狗
係咪呀sir婚禮俾人搞過唔忿氣
而家就亂9咁搞其他人呀？

幫推

借刀咁撚賤
黑警係咪唔抵得人地結婚咁順利要搵人散播謠言

應該同黑警搶女 點知比新郎搶贏左 所以比人搞

叻仔

借樓主刀

照搞

一齊入去慶祝

好慘，以後起人底前唔該唔好鳩嚟，一齊block咗啱啱條垃圾

可能黑警溝唔到人條女，玩報仇

炒哂車，原文樓主要謝罪

新郎好慘

無証據唔好搞人

Pish

唔洗屈 佢係

你傻咗.....?

你話呢 班狗正仆街

更加有可能想玩民意逆轉

冇錯 會搞到民意逆轉 容易導致失敗

推

祝一對新人白頭到老，永結同心

唔緊要，做人最緊要清清楚楚，撚化人借刀果d撚樣真係好撚黑心，利用咗對黑警嘅恨，我地會私了
代表連登仔祝福你地白頭到老

祝你地白頭到老

#14 有新郎哥拍片澄清

陳陳聯婚，點都要fc.....上幾代有冇親戚關係

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

有真貨出現了，即係點錯相，麻煩大家去同對新人道個歉

屌你老母 咩叫不割席不分化 所有危害到場運動都要割

收到，咁唯有割左你條三毛

831

推 新人好慘

屌你人地都露埋樣拍片澄清 你仲想點撚樣

逆定理
如果係狗新人 門口一定重防 十幾架豬籠車

推呀唔好搞到同路人嘅婚禮

Sir, ot錢過左數未？

集體去做人情

你條女做雞嫁黑警

社會垃圾

同事 你太on9

小心比狗帶風向 唔好搞人 今日大把野要做唔好曬氣力

On 9

唔好見到結婚就以為係差佬啦😂😂😂
人哋一生人一次好慘㗎🤧🤧🤧